仲同黑警/黑警家人做fd嘅請入嚟

我祝你地全家長命百歲百病纏身啊屌你老母

元朗啲手足比人打左咁撚耐都可以一個黑警都冇

祝佢地老豆老母俾黑人雞姦屌死

全撚部都狗嚟架

啲白衫走撚哂先嚟到 邊撚個信啊

屌你老母警黑合作

元朗真係好撚低質

Frd住先玩撚鳩佢地同起底易好多

邊撚個再我警察朋友乜乜乜幫佢地洗底我立即屌你老母